[號外] 多名外國記者岀現係政總附近

希望佢地將香港現況報導俾國際知